有無做中學既巴絲可以答我一樣野

Thx

乜柒都唔講叫人點答？

想tg講